721大遊行，請暫停回覆無謂五毛post

次次大遊行前五毛大運就洗post, 大家不要勞氣，不要推post, 否則721重要資訊post 沉底

721!

721